三個月前查緊案 咁岩721前發現 仲要話有後修例標語

屌你老母作故仔都俾d心機呀
臨時演員都係演員

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

好撚垃圾 弱智都知你屈人啦

好撚嬲

用嚟呃咩人大家心知肚明

中老年人啦
不過我諗呢次冇人會信，包括狗在內
大家做好文宣

721 全部人同我出去遊行

預備文宣反攻
話差佬屈人
我哋唔信冇用
要班中老年淺黃唔信先得

可以拎番之前嗰單嘅新聞拼埋今次呢單
再大大隻字寫住「警察老屈 故技重施」
利申唔識整靚poster

次次都係咁